有冇師兄識得占星術 想用嚟預測股票

求請教

股票始終牽涉太多人為因素其實真係好難占

準就發左達啦

可模耳唱歌屌柒印度神油

印尼神童已用的占星術話你知測股市既準確度係點